[抑鬱？]全日最放鬆是坐巴士的一小時

面對家庭，工作壓力
全日最放鬆是坐巴士的一小時
塞住耳仔，阻隔外界既聲音
聽自己喜歡既歌

睇下風景，上網睇下搞笑動物圖
係一日最開心既時候

我係咪有抑鬱

當你遇到剪指甲 大聲播歌 大聲傾電話既仆街
隔離位條友勁臭 勁大份果陣
全日最抑壓就係坐巴士的一小時

應該大部份香港人都係咁 你並不孤單

十分同意

睇風景放鬆下

見到呢d，仲抑鬱

Same here

對唔住囉 我只係勁臭 夏天多汗
其他你講個d我都冇做架

有時聽到d舊歌，諗返起以前，都有點眼濕濕

係你需要休息姐，抑鬱唔係咁

搭成粒鐘巴士先返到屋企就梗係抑鬱啦

屌你老母d人可唔可以自律小小
勁眼訓冇帶headphone 隔離個八婆傾電話傾到我落車

sor
一粒鐘係來回

日日攰到係巴士訓死就有 來回2個鐘

有位坐就係 btw有時上車瞓到過站都覺得值得

好在我係一定有位，加勁多車

硬係好多野心煩
但又唔係睏唔著

止汗劑/香水幫到你
請顧及其他乘客既感受

巴打辛苦啦，唔知巴打你咩年紀，有時唔開心都會聽下灰色軌跡，好似有人同你傾訴咁

樓主敢唔敢同人講

一樣

知道自己喺車上面乜都做唔到（就算要OT都無電腦）
可以容許自己擺低所有責任
好好休息下

樓主邊條線